

# My first Portfolio

## Création d'un portfolio pour le site simplonlyon.fr.


----------

### User Story :

 *Qui va voir ce portfolio ?*  

---> Les recruteurs / des collègues.

 *A quel besoin ?*

---> accéder à un portfolio qui résume tout sur le candidat .

 *pourquoi ?*

---> Pour savoir  mes comptétences et mes connaissances en terme de langages / techno . 
### Maquette Fonctionnelle : 

![Alt text](img/maquette.jpg?raw=true "Title")


##Contributors
 Tounekti Maroua <maroua.tnk@gmail.com>

## Licence & Copyright
  @ Tounekti Maroua | Simplon lyon .
  













